世紀難題！蜆入面呢個究竟係咩嚟

黑色係個個殼
黃色係肉
紅色嗰個究竟係咩嚟？
成日食，打開見到有舊好似鐵線咁嘅物體
半圓型
1999應該冇人明我講咩

佢個閪

世紀難題都俾你解答到

春袋

係咪黐住上下殼嗰舊

世紀難題估唔到難到連登仔

佢條J黎